少時唯8粉唔該入一入嚟

希望作理性討論 唔該睇該32分鐘先好評論 唔係只會顯得你嘅低智
仲有人身攻擊同悄悄負皮狗祝你地變晒浮屍

邊度仲有sone???

唯8嗰啲係粉

明眼人都知牙壹同後期牙陸憎到佢仆街

我
而家睇kpop 真係得個睇字
永遠都唔會好似當初少時係我心中嘅位置
就算係nu'est 馬屁都追唔到

費時嘈。。。

希望我T寶們不會像她們咁嘅結果...

最唔鋸係啲人係咁屈鳩jessica
跟本成件事冇可能只係sm 決定
如果係嘅話 唔會等到15年 仲可以和平解約

雖然我唔鍾意twice 同好憎on9ce
但都唔希望佢地會經歷呢種痛苦
真係個心好痛 呢世都會有條刺係到

姜老好心地 respect❤️

Sm既角色都幾慘
又或者d粉包括唯9根本不願面對佢地不和

牙陸點睇得出唔鋸佢？
anyway 如果佢真係得罪咗SM 邊有可能走得咁輕鬆
你睇下exo 個幾年大陸喱就知
仲有14年sm yearbook 仲有寫jessica 係少時member 只係hiatus... 但我搵唔番張圖

1:25 塊面閪到

之前佢地好似幾frd 咁。。。
anyway 其實好失望3589
雖然有反對 但最尾都係跟咗大隊
尤其係8 同佢咁frd 最尾都係離棄咗佢

牙陸後期係咁痴住壹肆
8都還好，567先係最失望

5 似中立
6當初係我本命
7就不嬲閪女人嚟架啦
但8 同2係best friend 喎。。。

好掛住九人嘅少時

too long, can't read

由2014年9月30日開始 少時已經唔存在

入社次序 2>5/7>6>8
臨出道前佢地有個節目佢地話自己係big 4，跟住count埋8，可想而知呢堆真fd... 5條友仲要偷走去遊樂場玩（2好似係中途加入）

唔緊要 但唔該啲唯8要屌人就要睇咗先
上次同啲唯8嘈 屌我話我係金猩 唔通我呢刻睇泰西合集仲會睇到喊又要話你知？

我真係唔明咁多年感情 有咩唔可以傾到掂
點解要搞成咁 根本就冇考慮過sone 嘅感受

想問下佢地係成團第幾年出現明顯不和？小圈子
TWICE到依家都第四年，感情仲好撚好

講緊投票投sica走？

好憎自己咁遲先入坑少時
飯得嗰兩年就變八人

之後八人啲舞台感覺好空
其他隊都無咁明顯

又要開post又唔俾人屌 摺埋啦傻西
仲要拎浮屍黎講 你先最低智

11啦
1同2不和到出哂面

係
167 係發起人
8 反對
359 好似都唔同意/中立
4同1咁friend...

不過2落老蘭單野又真係唔抵幫

你當閪女人死㗎？

你係唔係寫少時潮文嘅人

請問幾時有唔俾？我只係話想屌嘅唔該睇咗條片先 因為唔想要重覆片入面有嘅內容
可否唔好咁腦殘？

有人問我地sone 同少時係咩關係。。。

一係就爭仔

呢個agger 嘅 搞到1幫咗佢食死貓

其實點分1到8，叔叔睇Kpop只係為咗睇女，有無人可以偷偷地教我分
但我知Tiffany同泰妍一定係西女人

報紙佬為左反韓讀者先落最紅嗰兩個名姐...

感謝

快啲埋嚟睇下唯8嘅質素同理解能力。。。

俾啲尊重，娜璉係TWICE角色係大家姐，係ACE，係好重要
平時係傻傻地，但緊要關頭現身保護妹妹既場面出現過好多次
TWICE好處既外國人多，又JYP公司，南彩賢瑜都係唔爭唔搶性格
係咁啦，唔洗回，費事騎左個post

哩個傳言聽咗咁多年
真係唔想信
話曬都一齊大

有冇諗過成團淨係得牙閪一個爭同搶...（沉思）

是但啦屌，追星都咁撚認真，人地本人都未必再有心結，反而班飯而家仲係到嘈呢啲

呢個我唔知真定假
但理性分析一定係少時踢佢走而唔係sm

日本妹同台灣妹唔爭、咩都唔做都可以爆紅

我相信假如你鍾意嘅星發生啲咁嘅事你都會一樣 做人將心比己 好嗎？

我都係sone，不過我開始追個陣已經得返8個，聽下歌睇下節目咪算，追星都係求開心姐，人地點睇咪由佢，你地嘈咗咁耐都係冇結果

牙南走去生仔算唔算做左野...

你開心就好啦

你最撚叻啦 on9 睇埋d整容雞

要睇半個鐘片先有資格講
邊得閒呀，有無簡單總結

記得之前好似有個訪問
Sica話重有同某幾個成員有聯絡

如果係真嘅話，
我諗投票哩個傳言都幾真

嗯 你鍾意啦

假的 條片有講

請問點解要俾膠？ 你想評論一件事 唔係應該了解晒所有事實先應該作出評論？對方提出一埋證據 你唔係應該睇晒先評論啱唔啱？

如果你係話個方式有問題
條片下面有timestamp

on99
以前fd過又點
出道前邊個同邊個fd又點
呢啲野一世唔變？
睇下你身邊d中學同學以前幾fd慢慢大個都會變淡啦
自己愛新鮮 戀愛大過天咪認左佢
d垃圾fans成撚日成個怨婦咁

呢到唔歡迎冇質素討論 請你番出去

Ching d引戰明顯到呢 係咪當連登仔傻

其實呢1234邊個打邊個有冇清可以解釋下

無知一問 你哋講嘅1-8分別係指邊個

太妍係les

算唔算年經post?
The boys開始啲歌真係好難聽 奇撚怪
得幾首係幾好聽 阿2走咗之後仲衰
派個阿四 係咁鳩叫當唱歌
出子團真係揀2 好過4
不過可能阿2同阿1，4不和啦，特登唔預2，加上都要SM去安排，個排阿2又要拍劇
the boys之後，其實好多場面都見到阿1同阿2貌合神離，
尤其訪問 2個坐正隔離都唔會點交流

曾經5年 sone, 2走咗之後脫飯，依家淨係對6同8有好感

屌 我重以為係真

原來係咁

真係無研究過由細到大好鍾意允兒同徐賢

允兒一定係最好果個

千奇唔好有事呀心都碎埋

泰妍同tiffany迫走我既秀妍!

點解你哋唔直接講名 要係度數字人生

btw 條片太長 唔睇

睇開啲啦都走左幾年
真相係點得佢地9個同sm知
有咩好拗？
只可以話sm唔會蠢到要踢走佢明知佢咁高人氣
所以唯一肯定嘅事實就係佢做左啲傷害少時/公司利益嘅野

利申: 9年飯 仲中意佢地

講真 鄭秀妍件事上的確係唔底幫，但覺得其他8個咁樣踢人走真係好難睇，至少都去完深圳之後先再算啦
好好勸佢走又好乜都好 如果當日好嚟好去我都未必會脫飯

踢人走件事太樣衰
加速咗少時人氣下滑

到底係咪佢地踢走都仲係一個詸
加上可能夾硬繼續面阻阻會好難睇？
相信一定有原因先會連本身已經拍好左嘅catch me if u can都重新拍過
講真佢走個陣我都好唔開心不過我覺得唔係個8個嘅錯

本身the boys打後再加上啲歌已經唔掂，都已經開始跌緊，加埋西卡單野⋯⋯唉

下滑極都仲係第一女團

佢地15年cb都仲好掂

希望有床底人出嚟講故…
內圈內嘅人都OK…
苦了水晶

睇哂，到頭來咪又係想帶出係其他8個踢佢走，連SM blacklist佢呢樣片主都幫SM辯護埋

果8個咁大權可以做d會影響到自己個brand同可以令公司股價大跌既決定，9就唔會成日屌公司推哂佢d戲同ban哂佢作d歌，10週年CB就唔洗比SM迫續約硬cut到乜都做唔到啦

btw我覺得1同2 11,12年係有唔托，但13,14年都已經有返互動

利申 OT9，好想聽forever, complete 9人版既into the new world ballad version

我只係想講.佢地就算想jessica走唔係問題，只係個場面可以做得好睇啲，等個歌迷會完哂返韓國先再算啦！

推數字代表邊個？

你一講我就諗起9好介意SM幫佢推左建築學概論
等同送左國民初戀既稱號比秀智

我理解係Jessica 去攪Blanc 品牌
最後公司要求佢停止佢話簽哂約停唔到
所以被逼離團，你地傳既版本係點？

其實藝人合約一定有講明
可唔可以以進行其他業務發展
即使冇講明，如果公司覺得有影響都可以要求你停
何況韓國經理人公司咁撚惡
有咩事打官司都打死你啦

我網上面搵到個咁既報道....堅架？

林允兒怒罵jessica。據韓國《亞洲經濟》報道，亞洲女子天團少女時代成員Jessica(本名：鄭秀妍)退團並計劃於明年結婚的消息震驚韓國娛樂圈。

實際上，Jessica與韓裔美籍男友權寧一的關係在圈內已是公開的秘密。二人就結婚問題大體上已經計劃完畢，婚禮將在香港進行，婚後生活將往返於紐約和香港。

關於少女時代Jessica退團事件，韓國娛樂圈很是不平靜了一下，尤其是Jessica退團的原因更是成為Jessica鄭秀妍與SM方面爭執的焦點。而鄭秀妍的妹妹鄭秀晶現狀也成為網友關注的焦點。只是，鄭秀晶卻是早知姐姐與少時其他成員不和。而金泰妍則還因為Jessica退團活動現場直接淚崩！

韓國女子團體少女時代一直明爭暗鬥不斷，不和的傳聞由來已久，隨着林允兒怒罵jessica一事被曝光，少女時代不和被抬到了桌面上了，下面和小編一起來了解一下林允兒怒罵jessica的事件始末。

據網友爆料少時成員林允兒因不滿鄭秀妍、鄭秀晶姐妹《Jessica&Krystal》的高曝光率，日前受訪時曾炮轟鄭秀妍。

她認為鄭秀妍為了上位已經將精力全部放在了Jessica&Krystal的錄製上，最近又接連缺席了組合的活動和通告，這才引發了其他團員的集體不滿。有消息稱，林允兒已經開始向高層施壓，希望將鄭秀妍踢出少女時代。果然不出所料鄭秀妍被迫退出少女時代。

當時大家都以為是空穴來風，是炒作，並沒有太過關注，其實不然。9月30日早晨，Jessica在微博宣佈自己不再是少女時代組合的成員：本來很激動的期待接下來的粉絲見面活動，但突然被公司以及其他8個成員通知，自己已經不再是少時成員。我所有的愛一直以來都在少女時代。

對於退出的原因，Jessica稱理由很不充分，也說不過去：我是被迫退出的。Jessica微博宣佈退出少女時代，並訴說委屈，從她的文字上我們可以猜測退團原因很可能是內部矛盾。

從來都無睇過單咁嘅新聞
應該假亦唔覺允兒會咁

利申：8年sone

單野過後 忽然覺得最重感情既係3

如果係sone就會知係假
2同8兩個由細frd到大，兩個感情係點sone好清楚

利申：9年sone

其實5都成日比人杯

kpop撚真係傻鳩黎
雞黎架咋 傻仔

你老母夠係雞啦
搵到親生老豆未？

諗唔到6咁以前本命

老實我到依家都覺得5無咩比人杯嘅可能
對其他人太無威脅性

少時
到而家仲係無一隊女團接近佢地當年全盛時期既水平

唔識英文，其實段嘢講乜

啲窮撚思想係咁上下

唔明點解個個都話6投走2
有追綜藝就知 2 6 8幾熟
仲有 佢之前都俾人發現佢like左張同2嘅合照

單憑上面條咁嘅片就話係佢有分投走 話咩對佢失望

8個入面一定有幾個唔想sica走，sunny yuri 徐賢 yoona呢啲平時同sica關係都幾好，唔跟泰妍日後有機會俾人杯 ，逼於無奈一齊踢走佢 其他就心照啦

tbh
成隊野得7係八婆 成日做大家姐
大家講到1 6好系咁
其實唔係

如果以離隊之後各人反應嚟睇，應該同潤娥無乜關係。反而 Krystal 唔肯同泰妍同台單嘢好明顯證明到泰妍係有份。當時泰妍同 Tiffany 兩個同 Jessica 定位最近，都係唱高音為主，而當 Jessica 走咗就主要由 Tiffany 頂佢空出嚟個位，以利益計 Tiffany 係最有機會出手個位。

不過我覺得踢佢走無錯，佢自己發展品牌會影響到其他隊員的廣告收入，而最重要的導火線係佢缺席練習，其實個理由又真係十分充份，只係踢走個下太核突啫。